[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

覺唔覺到今日 國際輿論戰開始有疲態 運動開始失焦?

點解好似對唔準政權? 因為真正嘅話事人係北京
點解好似輸緊輿論? 因為的確我地情況未壞到有道德高地做免死金牌 而對家會不斷抺黑勇武行為

而要點對準北京同攞道德高地? 關鍵就係新疆呀

講到極權受害者 邊個夠比中共極權逼害嘅維吾爾人慘呀
再教育營 種族逼害 「中共=邪惡」要大大力推出去
而香港聲稱一國兩制但樣係比中共極權控制緊
我地用一日 代兄弟出聲 比個spotlight新疆 香港同新疆左 咁抗爭=正義之師

企係中央嘅角度 佢嘅兩個敵人 聯合埋一齊
新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注
我唔信中共唔會驚國際上臭朵

反共呢一日 我地比佢地做主角好無?

如果你想話: 有鬼用咩? 遊行中共都唔會睬你.

我想講: 唔係比北京睇, 呢個係國際戰線. 比國際睇清楚中共真面目 + 透過connect香港同新疆 將我地悍衛人權畫上等號 亦都係推動外國議會加強反共

如果你想話: 香港人抗爭日程好忙, 不了

我想講: 我地抗爭左三個月 一流血就有外媒關注 但維吾爾人呢? 叫少一日五大訴求 比佢地做一次主角都得掛 香港人唔好咁自私啦 何況對我地都有好處架

如果你想話: 唔關我地事, 身份好尷尬喎

我想講: 對抗極權人人責呀, 何況我地係比同一個極權逼害緊 咁都未夠名正言順? 同埋你係唔係唔記得之前有新疆手足聲援我地架 人地咁勇唔係唔回報呀嗎

如果你想話: 咁要點做呀

929當日要大大力支持新疆：
1. 外國文宣Hashtag 加埋 #standwithUyghur #xinjiang
2. 舉起中共要處決嘅維吾爾校長肖像聲援維吾爾知識分子
3. 遊行當日揮舞 東突厥斯坦獨立旗（疆獨旗）

4. 幫手諗諗口號標語等等 除左 今日新疆明日香港之類 都要一啲英文口號

另外就係都零星搞啲聲援熱下身先
比如中大人可以搞下聲援維吾爾校長

大家集思廣益 開放討論
同埋唔該幫手推下 廣傳出去唔同平台
好似太早講 但下星期就係929大日子 要早啲準備好
多謝大家睇曬 香港人加油

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[行動] [主導權] 要林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

動post標題請用「行動」Tag啊，唔係好難搵啊

咁點算
P牌仔聽日再開

照推啦，再開加番個Tag易識別，唔係沉得好快

長知識了 多謝手足

Push

有用

push

Bump..

呢個要推

多謝巴打 但我地p牌好似推唔郁

hai meh, i thought we can't like posts to boost them but our replies still boosts posts? umm gum dunno la ==

啱 929
自帶A4 文宣 聲援新疆
今日新疆 明日香港

彊獨旗
藏獨旗
粵獨旗

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down 學習強國app
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

政府借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

Mask？

中大聲援先
929當日搵旗手宣揚
同埋舉的紙牌 話被送進再教育營 跟住冠其名話 職業訓練營 盡量簡單易明

yes